{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71563&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주솜다리펜션"
    },
    "text": "6月から9月まで使用可能な屋外プール付きの一軒家単独プールヴィラです。 愛犬と一緒に予約することができ、周辺には東宮と月池、ブルーワンウォーターパーク、慶州ワールドなど様々な娯楽施設があります。 このプールヴィラは2階に部屋が3つあり、最大20人まで収容可能であり、入室は午後5時からであり、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能、ペンションピックアップ-朝陽村入口、仏国寺駅などの施設が提供されます。 愛犬はワンちゃんと猫ちゃんとお部屋でのみ許可されており、愛犬専用プールと芝生広場もあります。 レジャースポーツ施設としてはソリ場とゴルフ練習場があり、キッズプールの室内プールもご利用いただけます。 バーベキューは個別テラスで利用でき、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはいつ利用できますか？",
            "answer": "6月から9月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラは愛犬と一緒に予約することができますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "周辺には東宮と月池、ブルーワンウォーターパーク、慶州ワールドなど様々な娯楽施設があります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラは最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "最大20人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時からであり、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、ペンションピックアップ-朝陽村入口、仏国寺駅などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬はどこで許可されていますか？",
            "answer": "愛犬はワンちゃんと猫ちゃんとお部屋でのみ許可されており、愛犬専用プールと芝生広場もあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャースポーツ施設がありますか？",
            "answer": "ソリ場とゴルフ練習場があり、キッズプールの室内プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 418
    }
}